散留都好, 唔好搞到好似14年咁, 為佔而佔

14年雨運 輸咩?
輸拖太耐, 失民意, 失人力
謹記失敗經驗, 唔好搞到依家處於upper hand 既我地重蹈覆轍